2.Sunite Enn Merres omma poiaga koggo ellama ja mitte maad jeggama,Leib woib jaetat sada agga muud middagi ja mis majal kui pollodest oigussega tenitakse peab maja tarwidusses ja maja illesse piddamesse tarwis jaeatat sama.
